點解月經 叫 m到/大姨媽？

如題

M = Monkey

money 好d?

M = Menstruation
大姨媽就自己google啦